想學英文 有咩課程可以報??

由0開始,可以報邊D??

primary school

成年人由0開始 我覺得搵個私人老師會好啲

求同一樣

自學....

出去浸咸水

去杏花邨啦

自學啦，買D初級grammar書，一D練習題，日日睇英文教學既Youtube channel，睇有中英字幕美劇

有用咩 我睇書一陣就暈暈地好眼訓
睇中文可以連續3粒鐘一本書睇晒

美劇幫到您

我以前英文考U聽同閱讀都成問題，自從讀左vtc後，識左幾多英文，依家份工又要迫住要講，聽，寫，相比起以前依家英文好左好多。建意讀下vtc

聽講 vtc 英文評分幾嚴